有冇人改車整左一個月？

屌好撚多野執

我避震搞左三個月

改咩呀巴打？
唔怕改完好難過驗車咩？

條肥仔真係唔識架喎

又變有聲post

巴打你都幾犀利喎
如果我改呢架車
我都可能要用六個月既時間

但係樓主部車各方面既平衡已經去最好喇喎

簡直係....冇得再好

但每架車都有佢既極限

你唔係諗住將呢副野裝落架86度下嘩
呢副野落場架喀喎你唔怕差人拉呀?

你個痴線佬呀

其實有無link睇下

Fc鬥....Fc鬥....Fc鬥....

87出左未？

唔啱聽既説話 你想唔想聽

贈你一句說話
工欲善其事 必先利其器
玩車係人既技術，但傢撐都好緊要囉

乜唔係89呢咩

星期六晚上山揑贏架GT-R

所以我話你聽 我今日架撐好夠

唔該我想搵肥仔車神

我琴日輸左比架AE86
佢用慣性飄移過彎 架車好快
我淨係見到佢個豆腐鋪車牌

已騎劫

留意新既轉數表

佢話你係垃圾

86 既極限已經到左 輪到我fc 發揮

垃圾 即係垃圾

咦，點解唔見你用黎撞山架車

豆腐仔 洗唔洗讓個頭位比你咁啊？

小心甩尾啊...

夜媽媽包住個頭 肯定係gay

阿伯 呢度係女性專用特區黎架喎

三

樓主由認真改車post
變左頭d 金句post

借開啦你

哪 我同你講啲職業車手過灣嘅時候會直覺地留翻小小位

壓力係黎自車軚

萬

蚊

喂豆腐佬

如果老母知道我老豆尋日去咗夜總會，你估佢又會點呢

屌

我想問你...引擎同車軚嘅野，真係要用一個月時間去改咁耐咩？

一個月算快

你老豆淨係set個避震都搞左

坐穩少少呀 我想渣快d

我京一唔會輸比同一個人

twice

邊有人坐車會嘔架